Jo Malone 嘅Rose 唔知乜mogolia 勁好聞

正過English Pear 嗰隻 好想日日去噴 唔俾錢

nectarine blossom & honey先係

好似太甜太膩

個人甜先carry到

J My 窿

好鐘意聞甜味

做乜撚

聖誕版個支？

見到上左水面拉一拉
祝大家擁有自由香噴噴

推

ON L 9?

U is

留名待噴
買左兩枝冇錢，唔係太捨得噴

yes 好似過左12 月就無 唔知個sales 有無呃我

絲打你買邊隻味

有冇聞過star magnolia
想知有咩分別懶得去鋪頭試

唔覺有呢隻？ 喺倫敦機場睇的

綠色樽
話係限量但擺咗成年

點解咁撚多ON9仔會聞到甜咪
甜你都聞到?

Earl grey and cucumber都正

Blackberry and Bay cologne都正

甜香 ? 唔使咁勞氣嘅 討論下啫

有冇人同我一樣都覺得隻poppy & barley 唔差

👍